黃定光促政府關注「乜色經濟圏」

乜定光

進一步證明對家真係係驚

乜色呀？剩係聽過藍色經濟圈

即係點？講緊乜？

想港共政權立法禁止市民選擇店鋪消費既自由? 定係全部用國安法拉人封舖?

今次冇訓到豬咁係咪回光返照

黃圈係經濟下行時既救命草

有認知障礙，乜色都唔知，係黃色呀

啲錢我嘅點使都要你管

藍色？

係都唔入你袋呀~吹咩

係咪想用國安法拉曬幫襯黃店啲人

閪門梓敬仆術弓了，唔好推

ok 係咪唔搞得藍色經濟圈？
嬲嬲

又話死路一條 唔會成功?而家變咗有效果啦?
每日一篇講嘅嘢 做落去就啱
一 黃色經濟圈
二 BNO移民

關你鳩事咩
專心冬眠喇

支持取締藍色經濟圈

中共搞咁多年紅色經濟圈就得

民建聯只玩政治,不做實事
成日掛住打擊經濟

乜色呀？阿伯

可以點採取有效措施
限市民食藍色啊 on9 ? ?

水退就知邊個無著褲

係 紅色經濟圈可恥

我地去邊度買野關你鬼事

去邊度消費時佢撚事

食屎啦屌你老母臭閪
我揀咩鋪頭消廢關你撚事咩陷家剷

藍色經濟圈

我關注你幾時訓住見老毛

驚撚到

關注藍色經濟圏

蝕入肉？

唔緊要
ban既就幫美心入埋黃圈

中國問題研究學者：「黃色經濟圈」對中共的打擊力很大

EA sports

Y! U! U!

全港最大型獎賞計劃

藍色經濟圈

香港係購物天堂

Yuu?

支共港共五毛出咁多力鬧黃圈，證明黃圈好撚有用啦
有無見過佢哋出力鬧民主黨同熱狗？

好彩龍門退出左黃色經濟圈
各位黃店快啲大大隻寫“本店已退出黃色經濟圈” 自保

你係咪腰會然

來
你管就即係損敵八百自損三千
我睇你點管

戇鳩
你因住訓到唔識醒呀

原來乜定光係佢老公

正老屎忽，講就容易，
你極權走狗做到一早做哂啦！！

祖國夠係全世界搞緊紅色經濟圈啦 ，呀乜定光

而家全世界咪關注緊囉，如你所願啦

死廢老

用糧票同換物卷啦
支持合作社

成功了

行共產分配制度咪得
唔洗搞咁多野

乜定光？自己個姓都唔識！

唔食得美心了
驚比政府搞
好撚嬲呀

驚？

支持藍色經濟圈 愛國愛黨！
黃定光 你係咪想反？！

**色經濟圈

係囉 藍色經濟圈攪到美心執撚曬 應該要立法蝕極都唔俾佢執先啱

支持黃定光立即解散藍色經濟圈

佢訓足四季架

OK
商業自由玩完
煲大佢

怕到連"色經濟圏"都唔敢講

仆街以後無得食美心同燉

紅色經濟圈？

乜定光？

：先生貴姓呀？
：姓乜
：吓？乜話？
：我姓乜
：吓？咁你即係姓乜呀？
：屌你老母都話咗我姓乜囉
：屌你老母咁你即係姓乜撚嘢呀仆街

係咪發開口夢咋

大家要多d關注

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

佢真係要改姓

新田個場搞成點呀肥佬?

藍色經濟圈？

乜生你好

可能人地想講藍色

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

不外乎都係個啲招數
1. 繼續高調打壓黃店,e.g. 黨安法、屈洗黑錢
2. 放假消息引黃圈內鬥
正苦一日搞唔掂武肺，一日都係大家一齊攬炒啫

非連鎖藍店死左99%

熱狗係民建聯C隊
講到口臭

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

又黃又光
有咩含意

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

幾時連個 黃 字都變埋敏感詞

要打壓藍色經濟圈喇

pin
仲有富臨

容海恩唔用黃色已經夠on9
呢條肥柒背祖忘宗連黃字都唔敢講

又嚟
支那狗開聲即是做得好啱

藍屍廢老最鍾意去藍店

今撚驚？ 敵人反對

藍定光

叫佢地返大灣區咪得

下,唔俾錢你洗就係犯法?

佢講緊YUU?

饅頭經濟圈

紅色經濟圈

熱狗狂屌

但對眼都係打唔開

黃定光幾時變左容海恩個仔？

我惢較關注佢個名嘅深層意義

黃 定 光

藍定光認證

件人形豬發開口夢姐 可以不理

關你撚事呀死肥佬

敵人反對

仲叫黃定光,改名啦.

食個飯都犯國安法
原來強國紙皮都不如

由此證明
最有效方法就係用 合法 嘅手法去影響佢地嘅收入
而且係依家仲可以 "安全地" 做嘅方法

改名藍到黑

我操
那个红色经济圈有什么问题
你这是在反咱们伟大的国家吗

黨報話注地失敗架喎

政府想干擾商業環境?

啱呀
用國企全面取締大少商戶
政府做唔做到？

攬炒加速

打壓根本無用
就算比你打壓到無黃色經濟圈都會有唔同既方式去呈現出黎

啲錢我既，關你撚事咩人型豬

光定暗

共媒話黃圈不會得逞架, 而家又驚呀

紅色經濟圈， 條友反中国？

象哥係咪發開口夢?
幾時落去見私煙?

好慘啊梓敬
比同一陣營嘅人公開打壓
唔還拖真係唔洗出嚟行
比我就一定好似迫走容海恩咁迫走呢件廢老

標籤做藍店後隨時無左兩三成生意
飲食業黎講兩三成都幾要命
再面對疫情，死得

政府 反對3樣嘢

1.勇武抗爭
2.黃色經濟圈
3.勾結外國勢力

第4樣近排出現咗

4.移民 走資

你個名改姓黨先喇

係咪打擊藍色經濟圈？楊明、兇姐牛肉飯果班點算？

以後政府出糧改成出藍店現金券

五毛狗又話食飯當抗爭
唔閪驚嘅
咪由得我哋食飯當抗爭囉

終於起身啦？

自己姓乜都唔記得

屌你老母呀 改姓啦 姓咩黃 死雜種 你老母比狗中出左生到你出黎ja

黃定光改名啦,叫黨是娘

手足唔敢直説

一隻狗

食邊間鋪頭 去邊度買野都關你事
繼續訓啦你黃定光

don't make on9 仔 famous

自己個姓都唔敢講，係咪咁驚呀

有時政府做既政策幾好笑

全面禁英國航班就 唔係歧視
禁大陸就歧視

得出既信息係大家要入黨 唔入黨就歧視

宜家連個隻字都唔講得？

想知有乜手段

黃定光帶頭對付yuu

乜色呀廢老
藍色呀？

點解呢條肥9入到立法會
黎咁佢番大陸會唔會犯法暴飲暴食

政府唔係呼籲我地唔應該分黃藍咩

好彩佢出黎講，如果唔係我以為黃圈無用

「食黃店當抗爭」出現左未

好色經濟圈
富婆叫鴨經濟圈

肥閪係咪講緊李梓敬嘅藍色經濟圈？！條柒頭搞咗3個月好似10間藍嘅小店都冇

竟然有清醒既時刻

洗撚關注咩
內鬥都收皮啦

即係點？
易賞錢經濟圈
YUU經濟圈
又洗唔洗關注

個啲財團先係真正經濟圈啊 傻鳩

愈保護某啲商家愈冇人去

你啲藍店都執晒笠啦

佢訓覺好過啦！唔好出聲

我想食邊間關你撚事咩

藍色唔關注,紅色唔關注,所以準備執.

淨係聽過紅色經濟圈
黃定光係咪反中港獨

銀包愈嚟愈薄

點解我唔知佢up乜9嘅？

就係哩啲港奸搞藍色經濟圈
中共咁叻買起佢啦

死肥閪,返去早啲訓食大閘蟹啦,小心爆血管死.

營商自由係基本法腐乳
係咪唔擁護基本法先

無黃色.米整紅色.
你吹得我漲!!

只要大家識做.

改姓啦屌

仲係度攞個黃色經濟圈打飛機⋯已輸撚到著草都仲只會飲飲食食吃喝玩樂買報紙⋯真係好撚on9

1. 仲食唔食得龍門？ 今日的我打倒昨日的我，個圈隨時間不停咁變！
2.Donki都俾人話黃！？DLLM幾間鋪都租李嘉誠嘰！都未計已前日日屌李生地產霸權，跟住話撚埋李生是黃！仆你個街人地出聲撐國安法嫁！DLLM個圈圈撚到個龍門隨時左擺右擺！
3.藍店做唔掂係因武漢肺炎！唔係因為黃店搶左生意！
成班撚樣、手足死嘅死、拉嘅拉、著倒草已叫好，議會選舉冇撚埋都仲係度飲飲食食消費自瀆！（用贖罪都比高左你地）！

黃定光將會改名成乜定光，真係自作孽。

係咪藍色? 定紅色?
本來叫屋企人今年聖誕禮物幫趁裕華, 而家唔敢了

政權認證

乜定光，講乜鳩

好撚驚呀傻閪?

咁唯有搞 唔係藍色經濟圈

閪門子

快D改名叫乜定光

藍店唔得了

你當紅色死架？
中資中國煮意好

巴菲特

咩呀 幫襯邊D都要問過你咩 同全世界講你獨裁囉

藍色呀

裸泳師

又想逼害空姐人肉飯

整個藍色經濟圈，但唔去買唔去食

進出口都驚訓教啦你都係

個「黃」字都唔俾講

基本法喎
言論自由喎

支持搞商家

想知佢耳仔個舊乜鳩嚟

紅色

做生意都唔俾

我點使錢關你撚事，屌你老母

立咗國安法之後都冇人敢高調認自己係藍店就知藍圈係唔可行

證明荷包真係痛

淆到

自己住/工作嗰區 D 黃店我哋已經記晒入腦.

你都係瞓覺啦你

證明真係 WORK

大家要 KEEP 住做, 繼續擴大佢.

真 輪住幫襯

搞經濟犯國安法，齊齊食老綜最正義

喺咪想人唔洗錢？
唔想市民支持經濟先

抗衝

做中國人中文差到咁

擴充？

鬼叫你班藍絲無信念咩 我唔係住個頭

但五毛話唔驚喎

老雞玻璃朱力推藍色經濟圈

太貴 不了

唔好咁傻，含唔合法個龍門佢任般

佢話黃色經濟圈係搞經濟獨立，有分裂國家意思

就大條道理搞9你
有咩手段？唔難

話店舖犯法業主要負埋責就得，無業主敢再租比黃店

高調拉幾個出名黃店，邊個搞黃色感謝日之類全部計組織分裂國家

黑警每日搵幾十間黃店搞，話懷疑可能有人分裂國家，間店日日比人查牌，連客都查埋，得閒就全部拉返狗屋，好快好多人唔敢幫襯

當然會唔會做到咁絕好難講

即刻共鳩我產算啦

不如轉配給制 所有嘢政府統一分配

已save喺手機

Y~u~u~

加油

崇日經濟圈咗成年

叫班狗拎支槍對住我哋幫襯美心、富臨囉

定直接凍戶口 捐俾佢地換飯票？

只係小數人
有咩好驚

去曬離岸啦

隻耳機係聽歌定聽稿呢？
喺莊嚴嘅議事廳議事
竟然鳩到戴耳機
係咪可以大讚你
起碼唔用喇叭影響人？

我幫襯邊間舖頭關你政府叉事咩

原來西門梓敬係假藍，想食兩家茶禮

祝到鬼了

黃定光 為何未照地堂

感謝黨媒 日日指引黃圈方向

係呀, 要關注

至少佢自己應該係掛

呢條白痴仔想點關注？幫襯要問過你？

係喎

好色

依條友有咩鋪頭

自己姓乜都唔知 笑死

乜圈講下講下終於上到立法會

唔係話你地唔驚架咩？

以後要改名做藍定光同紅定光啦，唔可以再講個黃字

因為佢唔可以講「以後唔可以提個黃字」

以後彩虹係HK 唔可以出現"黃"色

紅橙乜綠青藍....

無飯食都唔會食藍店

象哥最有資格講經濟

代表作: 新田購物城

秒

佢噏乜？

between 連登仔咪有人澄清咗
食黃店當抗爭
食黃店救手足
食黃店係冇用

連「黃」字都唔敢講，香港係乜嘢地方? 大家清晒

ok

取締所有商業牌照，一率全部由國家委派

佢梗係講緊 紅 啦
果啲 中字頭紅色機構 整死幾多香港本地公司